大家失眠最無聊做過咩？

我先
我會拎兩個樽蓋自己同自己玩彈樽蓋

打兵兵波

巴打點搵人打

自己打
向地下，天花板

睇gay porn

Ching識波

自慰

落街散步

lol開custom
1v5 ai

數綿羊

睇lesbian好過

瞓覺

係屋企行來行去

睇人妖AV

打比人

自己打，有牆又有小小地方，打到。我細個就喺咁打。都練到反應。

我都會
會打開平時唔開果啲櫃

用個枕頭隔音之後學metal scream